大膽預計結果會同雨革一樣

首先中共入鬼落示威者，做出不理智行為
然後示威者得唔到民意

繼而被指控因佔領影響社會經濟安定繁榮
然後一個月後不了了之

唉，輸了

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

你仲可以阻止
點解唔先做再講，炒左先安落

基本上香港遲早落入中共100%管治
仲應為和你非非係解決到問題嘅
不出五年就知道結果
就同當年大家屌柒梁天琦係鬼一樣

繼續做大愛左膠
繼續以為中共係一個講道理嘅生物
香港滅亡係遲早之日

咁樣邊度同雨革一樣呀
完全唔撚同囉

輸了輸了，只是輸的方法不一樣了
要博我嘅唔該用下個大腦你繼續同中共講道理可以解決到啲咩
唔好再答我總之
答我係解決到啲咩
你仲認為解決嘅你就唔知中共係乜嘢嘅生物

梁天琦，陳雲，黃台仰，黃之鋒，成班俾你班仆街搞灣哂

sorry, 根本唔洗中共擺鬼
你睇下幾多人爭住做糾察出賣前線
歷史無限loop

頭三個都算
最尾個個收返埋啦
雨革根本就係輸在泛民雙學左膠自殺

[重要必睇]如何防止今次抗爭變成雨傘2.0, 魚革2.0

我心已死，你地繼續搞埋我個份
成班唔識同中共打

我呢幾日問心無愧，要做既野做足晒

唉

屌你負能量撚
有咁既想法點贏啊
比D火啦

唔同，雨革係和平咁耐第一次爆發大型衝突，好多野（包括法律上）大家都唔知玩法
而家，每個人多多少少都有經驗，唔會再有咁多犧牲者

利申：有烈士犧牲左覺醒做焦土派

其實我覺得直頭有鬼喺連登
今日遊行有二百萬人上街 眼見暫時情勢不錯嘅時候
突然成個連登嘅氣氛就唔同左
係咁喺到屌返自己人
有啲係有道理嘅 例如呼籲喺政總嘅兄弟們唔好做出疑似有意衝擊嘅行為咁
但係同時有好多不必要嘅 自己人屌自己人嘅情況出現
令到個氛圍負面左

你激起到我把火
我會返黎

但好攰
成班都唔認肯認真思考點同政權反抗

我寧願乖乖做中共隻狗都唔再同呢班人晒時間

有冇人有理有據行撚完有咩用？

呢個係中共呀
唔係講道理人性架屌

雨革爭取真普選
而家只不過係其中一條條例
不如全部人重新爭取真普選啦
今次推返到呢條條例 下次有嚟一條新嘅
有撚用咩

屌閪，我問心無愧呢幾日

但係成班行出街以為有用好笑

香港人好易淡，好易唔記得野，好易要返工

所以 而家千祈千祈 唔可以內訌！
大家要齊心 將目光放喺我地而家想守護嘅野上面：
我地嘅人生安全同埋暢所欲言嘅自由！

[size=4]]仲有為612受傷被捕嘅人們討回公道！[/size=4

你咁樣出負面post只會繼續影響軍情

請問有咩用？

你做一啲詳細分析都好過你咁樣出負面post啊巴打

冇錯每次佢哋都係用同一個招數原來有巴打同我都係同一想法

以前俾所有人屌嘅金鐘糾察同一隻河童，而家俾人當神拜幾千人like，個個失晒憶咁
一邊講唔好分化，一邊返去五年前大玩捉鬼篤魁
自稱和理非，可以對住個連鬼都唔知係咪嘅人拳打腳踢
民陣話有二百萬個小丑出嚟巡遊，咩都唔做，咩事都無發生
有人真心死諫，換嚟嘅係幾個仆街冚家剷，食真係有人血嘅人血饅頭

所有嘢都錯晒，痴晒線
原來，呢個就係Clown World

其實，對住一堆痴線嘅人，與其救佢，不如企埋一邊嘲笑佢，睇佢點沉。我睇你班左膠點死

HONK HONK

咁而家成班出黎打卡有閪用咩

留守都唔得先on999

講起就嬲

之前受過既傷覺得好唔抵

希望每一位兄弟、手足，做每一件事之前 諗清楚成效 後果

成班仲以為香港係講道理
我唔係老屎忽

但睇多d片讀多d書聽下曾經經俾中共迫害既人講野先啦

乜撚野叫中共都唔知

嬲撚到我

咁撚醒你點解唔去組織

企既成效係？

我以後唔出黎了

成班做埋無撚用既野

我寧願做中共既狗